---
category: La Ciudad
date: 2021-05-17T06:00:05-03:00
thumbnail: https://assets.3dnoticias.com.ar/BACHEO.jpeg
layout: Noticia con imagen
link_del_video: https://www.youtube.com/watch?v=7ZdLVrui8tM
author: 3D Noticias
resumen: Trabajos de bacheo previstos para este lunes
title: Trabajos de bacheo previstos para este lunes
entradilla: La Municipalidad informa las calles por las que avanza el cronograma de
  tareas previsto en el Plan de Bacheo 2021. Puede haber cortes de circulación y desvíos
  de colectivos a medida que se desarrolla la obra.

---
En enero pasado, la Municipalidad puso en marcha un plan de bacheo para reparar más de 12.000 metros cuadrados de calles de la capital provincial. El programa se desarrolla por fases, priorizando las zonas de la ciudad que evidencian mayor circulación.

**En la zona del micro y macrocentro, está previsto que los trabajos se concreten en:**

Saavedra 3100

Avenida Freyre 3400

25 de Mayo 3000

J.J Paso 3300

Avenida Freyre 2800

3 de Febrero y 4 de Enero

**En tanto, en avenidas troncales, la obra continuará por:**

Aristóbulo del Valle y French, mano norte-sur

Aristóbulo del Valle, entre avenida Gorriti y Los Paraísos, mano sur-norte

General Paz y Pedro Ferré

General Paz, entre Calcena y Quintana, mano sur-norte

General Paz, entre Luciano Torrent y J.M. Gutiérrez

Peñaloza, entre Milenio de Polonia y Huergo, mano sur-norte

El municipio informa que todas las tareas se realizan siempre en sentido del tránsito. Del mismo modo, indica que puede haber cortes de circulación y desvíos de colectivos, a medida que avanza la obra y se realizan intervenciones mayores.

Además, se detalla que la realización de los trabajos está sujeta a las condiciones climáticas.

**Avenida Freyre**

Por tareas relacionadas con el funcionamiento del hospital reubicable, permanece interrumpida la circulación vehicular en ambas manos de avenida Freyre al 2100, tanto para peatones como para el tránsito vehicular.

**Esto implica el desvío de las siguientes líneas de colectivos:**

Línea 9: de recorrido habitual por Mendoza a Saavedra, Juan de Garay, 4 de Enero y Mendoza, a recorrido habitual

Línea 14: de recorrido habitual por avenida Freyre a Primera Junta, Zavalla, Mendoza, Saavedra y Monseñor Zaspe, a recorrido habitual

Línea 16: de recorrido habitual por avenida Freyre a Moreno, Francia, Primera Junta y San Lorenzo, a recorrido habitual

**Por otro lado, las paradas serán:**

Línea 9: avenida Freyre y Primera Junta, avenida Freyre y Mendoza, Mendoza y Saavedra, Saavedra y Lisandro de la Torre, y Juan de Garay y Francia

Línea 14: Mendoza y avenida Freyre, Mendoza y Saavedra, Saavedra y Lisandro de la Torre , Saavedra y Juan de Garay, Saavedra y Moreno, y Monseñor Zaspe y San Lorenzo

Línea 16: avenida Freyre y Moreno, Saavedra y Moreno, Francia y Corrientes, Francia y Lisandro de la Torre, Francia y Mendoza, y Primera Junta y San Lorenzo

**Operativo de vacunación**

La Municipalidad comunica que, en el marco del operativo de vacunación que se realiza en la ciudad, habrá controles en el tránsito vehicular, de 11 a 18 horas en las inmediaciones de:

La Esquina Encendida, en la intersección de Facundo Zuviría y Estanislao Zeballos